突發！搵到帶領O記封鎖沙田站入口警犬指揮官

有組織及三合會調查科 高級警司 李桂華

唔比人走 諗住圍堵圍毆
好似上次旺角M記事件
唔畀記者入場
好彩今次人多 警犬奸計不能夠得逞
結果林鄭 建制派 盧偉聰撚樣
出黎話我地義士甚至和理非係暴徒
所有嘢都係被逼
還拖係內心恐懼爆發
屬於自衛嘅基本求生本能反應

公開資料唔好諗住拉鳩我

push

推